可唔可以還翻以前嘅周杰倫比我

以前把聲好撚好J
依家就含撚啦 上次聽佢演唱會 唱到成pat屎咁

斷了的弦
無限loop

無架啦
細個又買唔起佢D飛
大個左佢又唔再唱搵班蛋散出黎
上youtube 重溫算啦

不過依首算冷門

我見其他歌手都冇佢跌得咁勁

上年去佢演唱會 我以為係佢啲friend開演唱會

佢把聲好似變咗另一個人咁 真係變化好大

依個真 佢依家啲咬字都唔同曬

Lm

成個人都唔同晒咁